美股認真討論區 DCCCLXII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推

破產了

希望在明天

酒牙

會唔會港燈巴 成為最後贏家

feel 到納dee 苦苦堅持緊

今日低位明日高位

好撚強就真
夾硬造佢都唔死

納dee 升緊

Dji落緊。落多d比我入貨

又上返去

唔入納入道

之前睇過幅圖
msci world ex hi tech
個 earning好似十幾年都冇增加過

英磅

高位拉0.786都未到, 有未firm到下邊個坐正. 再回下先喇

今晚齊心勿gel ok

納DEE: 摸易沽

已Gel

納dee：熱沽熱沽

十點半準時 深插...GO DEEPER

個市強到 完全無力跌

走牙

一出 城城 唔睇 user name 即 block

搵唔到位買

唔好呀

一出圖即drop

痴線，大淡友一出嚟gel就彈

我名都改埋

灰咗 個個見9 算尾都衝哂入去

邊個大淡友

BLK咗..咁下次再出圖，你咪死咗都唔知咩事

又好有道理喎

記者巴

PFE我屌你老母

神喻︰納期10700見

冇3%都唔好話係升

PFE落地獄

PFE原地爆炸再破產

屌你老母唔好gel

英國富時100升d咩?
利伸: 3月尾見咩都平, 買左d index fund

今日好大機會升，因為徒子睇跌

3傻微升中

橫盤呢

今晚drop to zero

個市好弱完全無力升

咪撚升啦屌

今日納指可以龍啦

冇，跌返落11200補裂口先

個市好撚弱完全無撚力升

搵唔到上落張gif

我屌個市強到

雖然納指一底比一底高，但次次跌都係amzn 行先想點啊

淡淡又要做多次雞

個市弱到完全跌唔停

屌 升乜撚呀
升得咁弱不如唔好升喇

去toilet返黎就納期反cup咗

咪gel住

轉佢90度打橫向右飛

炒完舊經濟d錢要返黎炒科技股

而家買3d printing 好似有d早
但如果有閒錢入定先反而唔錯
呢2-3年先開始有3d printing 起樓

到時應該又會好撚似半導體個D咁癲鳩左
跟住reits 地產商 又繼續fap fap

一樣睇法
收市升到2 300
黎緊幾日都會升

全球公敵PFE 繼續屌

美帝撚狗

上返11800先啦

會唔會諗多左 最多今晚彈完反覆幾日做basing大戶洗完倉唔洗入返咩

盤前成班龍友出返嚟
開盤就成批人換晒
盤中就chok到開始講其他嘢

大方向都係睇跌 回一星期
不過依個市睇黎冇用 一句tweet成千點

個市強到完全無力跌

呢句一定會有

阻力11750 破就試11890

盤後哭喪

一支空氣針已經環球股市大亂

個市廢到完全無力升

個市強到完全無力跌

每日一屌pfe

好記得星期一七點幾連群人仲j緊納期升2.幾%

轉個頭人踩人

美股真係撚狗

巨棍 又撚鳩龍友

而家仲唔入等升左先高j咩

講起3d printing, 頭先又搵左d news黎睇
笑死 勁到

3D printing house 建築新革命 3D 列印房子來了 還直送到你家！

屌又整避雷針

所以冇3%都係叫跌
晚晚開市前30分鐘都回返2%

今日重上一幻二

盤中緊係傾下移民 wh 當睇唔到

琴晚已經入左

今次會係咩邊隻股帶領納dee 上呢

無天災仲得 呢d屋係香港起死梗

上唔到啦
chok到嘔電

仲未講女, 唔係好差

各位早晨
今晚再跌就撈貨

13000

有咩心水

美期專打SL再抽升

AAPL

臭閪公司

同意收到win屌女巴贏好多

你要起到成40層咁高 而家邊有可能
而家起建築物都係around 1-2層到

但成本係原本既1/5 真係好撚癲

Time will tell

琴日止蝕哂 今日唔通要入返

個concept＝＝香港既預制件?

開盤又止蝕

止蝕王子..

今晚千升啦

唔入貨又點止蝕

快D跌啦, 買英國樓

等睇賭場開門之後垃期又碌返落嚟

2月上唔上得返130蚊

我指佢1-2層用咁既物料係香港都死硬跟唔到例
係外國內陸就無問題 成本係慳超多

嘩棍棍有力

我堆put又化灰

penis buy

bull or bear?
bull or bear?

有冇人入左三倍做雞

其實無左呢個人同埋班信徒之後
好似多元化左個po

8%

出埋Q1 ER應該得啦 觀望下arm MacBook賣成點

sh派又贏 小西好野

你既對手係fed

無追一排
想問小西去左邊

上多次450我實走輪椅
太易穿400 搵個好機會先入
400以上一律唔屌

11750冇咩阻力咁

一個好遠好遠既地方

又gel
之後又跌

日日打機，不問石事

好似侵侵咁

納dee今晚12000

風火輪轉得好快...

又要penis buy

有依類留言出現龍友要執生

買貨! 7點前止蝕!

NIO完蛋了

x2
好耐冇見西蛇分享了

對我地熊軍好唔fair姐
升就棍棍up 跌就幾%

我已經錯過左2 次450 走輪椅

電動靈車落山

中支股齊齊收皮

慢慢睇，好大粒花生

Nio人踩人

NIO轟落去!

仲扮有力明明咩力都冇

feel到靈車今晚又400樓下

琴晚錯過左加輪椅

NIO

個市弱到完全冇力升

今次真升要penis buy了

輪椅咁大支棍$2

20張NIO 30蚊PUT
GOGOGO

我發覺以前有D stubborn
買完隻股, 唔識分注, 又唔識溝, 跌左就諗止蝕, 升左又唔識走一半
買完隻股, 可能用左3成錢, 又唔識拎少少玩下option, 跌又唔識快trade 下put
7Lmm 咁

到底守唔守得住呢

500 冇加nvda

部靈車冇用嫁啦

屌真係琴日panic sell完今日升 唉今晚ifc算 買親乜都輸

小西係咪已經無位再加倉, 唔再理2020上落?

輪椅去唔到郊外, 未見過大蛇

高過400=垃圾唔值得買入

個市強到啲put化灰

靈車真係on9架wor

AAL博一博

屌 冇咩股有升既 走貨signal?

龍到咁
笑死人

止蝕係冇問題
但要識得點樣入返市
我就係成功既例子
3月嚇走左8月先敢入返市

但輪椅一開車你追都追唔到

AAPL 發力了

小西最強心法
一間公司基本面唔變, 就繼續持有
但冇提外在因素

跌咁少 byd都10幾%啦 不過業績死硬 增長邊頂到股價20倍升幅

支那車股如果散水就會好似18年個轉咁

勁呀納dee

舊經開始回 真心

納dee等於侵
支那joe係道
我訓身納

上轉大棍空倉避左冇入返錯過曬
今次接左飛刀坐住等好過

根本無停過

次次都450落返400，唔使追

下年30000

因為你宜家講既外在因素最多咪影響一時

我睇佢扮得幾耐，綠色？

開市就會跌返晒，沒事

台巴以加加到幾多%倉?

paypal幾時上返200

好想put baba

所以重點唔係止蝕
而係唔好離場

你唔記得左未拆股果陣

130見

4成

今日入三倍做雞

一早講今晚納最小升300收500都唔出奇

加入左熊軍先黎同我升

個巿強到完全冇力跌

個股升得小過指數 出晒事

唉, 好後悔放左NIO 80張PUT

快極咪又係靈車

盤前龍 開市鎔

bear trap

靈車之後爬返上450真係沽佢老母算

數字無得做假 d票過晒落biden度

小西SH未有historical data back-up, 期待佢個return同Saul比. 連登可唔可以出個人係beat到班鬼佬老散.
我見佢地主要都係FA加研究班top management, 然後all time equity market exposure. 好撚大心臟

Same 重倉左 Tsla tdoc pins docu

佢讀數既我諗基本數去計佢應該點都贏普通人

有小小好奇尋晚係咪有幾位巴打大手CALL咗TSLA

老散一年幾多return

可能1030佢地會贏

我 重倉call

連郡stand 10% per week自已52次複式ytd上

部車完全冇力喎

750阻力又擋

咁我安全SH 正股

你老味間野話有bug 咩bug剩係過落登仔度

希望8點龍軍仲係笑緊

今晚納指重振熊風

哇.. AAPL 升$2

$1.1 睇錯

綠燈
青信号 Yosho！

sq盤前升$8

$35見。$45既手足，我地轉頭再接你。

baba put既有福了, 直插多$10 cls..

Google motley fool saul investment. 班友有月報，今年上100%有3,4個。追返到2018，計埋10月，都有6,70%。仲要saul係retired，無正職糧

盤前撚狗是常識

等睇佢港股跌到落我入果陣170

佢穿左265，理論上可以睇245，開市如果佢升返264開幾張先

真係無本事玩option好容易panic sell

希望支那輪椅d錢返返去靈車度

早兩日入左貨 諗住今日繼續入就升返係咪錯過左尋日特價

門巴

唔硬再睇 納指今晚一定變返紅
dont do that

盤前無參考價值，成日撚鳩人

佢唔係話頂位清咗倉咩

PFE 我屌你老母

部靈車已經唔洗睇，已經玩撚完咗

dji又追返上黎tech比D力好冇

股跟唔上指數咁 睇怕今晚都係含撚

我的alibaba一跌不回來

盤後$41清左孖展 而家100%倉 驚西

畫圖發現264-265依個位係佢支持位

ching會唔會擔心佢假突破抽番高

定係諗住玩近期少少既put 睇佢跟住大市向下扯?

京東

門巴對NIO咁大信心
打算SH到下年100蚊?

8蚊好多咩，早幾日跌左30蚊

Baba 落230先好入貨

盤前升開盤跌
呀婆都識玩

依家已經含緊

ARKF 11/3/2020 Buy BABA 01609W102 ALIBABA GROUP HOLDING LTD 9,443 0.3023

契媽又中伏

跌幾多都唔驚喜

升我先驚喜

利申: 冇SQ

日日買佢對家就贏

盤前跌開盤跌
呀婆都識玩

止蝕左得, 淨係心態上覺得佢仲有得跌
好難會再入返

契媽鬥魚又然

発車

一個月

fsly work 已經睇到契媽燈神的實力

幾個月都唔開車

NIO驚閪咩

me 1%

納G升左100點
一定係虛火黎 今晚落番去啦

盤前入sqqq

晚晚數錢

尋日咪開咗

落地獄

琴日405入左TSLA

基本面冇轉 洗乜走人
而家$39 淨係今晚會V上去定繼續跌都冇人知
我會接受自己係個食唔哂波幅既人
寧願少做少錯 好過多做多錯
nio出年$70

收市升300
之後連升多兩日

盤前升100
盤中插1000

D中概黨又夾 侵侵又夾
Free fall

均價幾多先？先等佢跌定再入唔係好D咩，100%倉低位你又加唔到貨？

Saul好似仲係8x歲嘅阿伯？
好鬼勁

普通人=大市=SPY, 到今日都有10%.
小西孖到上2, 加small high growth tech cap為主, 其實應該比IJS (S&P 600 small cap) , 不過IJS係-20%.
expect 小西10%*2=20%一年 data又好似好唔fair

後者，大機跌，主要覺得華爾街追擊孫先生我諗住幫手踩多佢一腳

mon佢post一年左右, 9計過應該60-80. 佢d strict board rules都似果個年紀. 係唔知點解可以咁大心臟, 仲要賭得大過連登仔

所以要調整個心態
要認錯追返
唔理好D人話咩高追傻散

同埋計過，佢跌1%，張put 升242%。何樂而不為

以前升幾%開始走貨 就執到錢
呢幾個月轉左sh就含哂撚
今次有排溝

企完蝕, 個心就好唔開心
急不及待想買返D 野填數咁

ching 係計delta 同gamma?

做乜推得咁快

你直接計佢個價升幾多都知啦我哋低調put

你入邊隻呀

我都係SH派

贏太多 財自了

有冇人知如果有隻股trading halted，然後option expired會點
灰飛煙滅？

又學到野 通常你個價set到幾多先平倉
由佢爆升等見個trend 見佢似乎冇得再點升先平

用LEAP CALL減低個EXPOSURE再迫自己坐係唔錯既選擇
我都係成日揸唔緊D正股
用OPTION黎做個平衡係唔錯

你做唔到 頂唔順係到屌

太陽能都係跌得雞碎咁多

拜登勝利巡遊

睇佢股價，因為佢一破265，就落240嫁啦，驚未到250開始掛單走，果到都+2178%啦

贏左=同p兄去屌西
輸左=上連登屌西

我日日鳩屌, 日日sh

識玩一定allin極光賭場

開盤就撚埋你

已經跌到無膽睇倉 升都唔敢相信

Nio 做咩事

巴打，佢講無外在因素邊有屌
唔好講一講佢就好似耶撚咁起鋼

想問吓沽空 點set價

例如BABA 266

Set幾多錢沽好

大麻high左兩日就玩完

沽爆佢

好老實 我想建倉

好野黎

想話牙西好成功
唔浦頭一排都有成村人講佢

我見個位巴打日日都鳩叫
驚佢搞唔掂
我之前有勸過SH頂唔順 轉下玩法 可能更適合自己

唔買先係傻散

呢個真，

55股成交量

有8蚊咩178升6蚊

之前笑小西巴兩句都俾人圍攻

美國佬未起身
冇持有 得個睇字
btw 盤前成交量邊到睇

無計 佢一開頭黎美股post 瘋狂貼倉 大忌黎

佢轉身仲要好快
fsly話斬就斬
有啲斬完又好快唔同左睇法 就會極速入返

封左神好多信徒唔好講

其實財經台我見某po好似有女
係咪一雙肉團有小圈子就可以千人寢
身邊有d鍾意睇財經無咩腦既
剩係問人number
見你識小小就

邊個po有女

想去

Share okay ???

其實....係
佢響度嗰排真係好一言堂
所有討論好似逼你一定要只可以講SH
依家多元化咗仲好
乜風格嘅人都有
如果真係想講SH 或者儲fans
不如出面另開topic
嗰陣我其實真係唔係咁想上嚟

一開頭佢黎o個時，個個係度笑佢（包括我）
過多陣上左神枱，仲有班信徒

跌果時我唔溝貨的 均價$19

係時候到單車發威啦

time will tell all lose

牛牛轉出美股勁貴。。。。。150一隻

所以我個排潛左 依家先上番水

所以我都消失左

個個叫曬春咁
仲以為熔咗幾日
大佬期仲綠緊

台巴竟然咁講
未見過
人走左算啦
其實你貼d倉都令小弟受益不小

間間都咁貴

nio

哦

賣晒再買過算啦

駛唔駛咁快一個負評

法國依2日，龍友 淡友 少年股神 舊經濟廢老 不停既換名

其實係多元化咗定係三個月換一班新人

nio搞咩

班SH撚接受唔到現實

話說美股台有冇TD用家 準備轉會過去
利伸用緊支牛 手續費太貴

之前話10萬上300萬首期果個元老你識唔識

又要用又要屌

邊個

呢度成日有個自動負皮怪
唔知係咪L子黎

得 慢慢等下喇

邊個？

mm都做唔到

我都申請緊td..由牛牛轉

佢地好似聚左班同聲同氣
都好呀
呢度又可以轉過批新人
睇下繼徒6000之後
我做唔做到納30000

我10月頭申請 佢話等多兩星期

咪唔用lo....用唔洗轉走佢啦

好似上幾個po
真係幾勁
16年玩

TOS 指標同介面好好J

好似唔係

我冇貼倉
我只係貼我會留意嘅嘢
想開心share 野
我做呢樣野唯一嘅原因
只係以前做CD ROM 嗰陣
見度呢度D巴打留意D股都係嚟嚟去去嗰D
我只係想講其實美股市場真係好大
好多唔同類型嘅股搵到食

整個 "納獌狗" 先

類似但唔一樣 3D print係全自動
唔洗工人唔洗大量搬運

開到你有thinkorswim 用會好開心

關於小西，佢已經被我私有化左做財務顧問，所以以後連登所有問題，由我回答

支持，想join

SH nio無止賺過 當今日跌到37
有邊個10月到而家跑贏我

近排個市好困難

台巴screen股有咩心水？

請問你地3p左幾多次

無話唔得 不過要時間 你每年複利咁上

日日 都on9

一日屌幾次屎忽？

香港光復嗰一日都未必開到

我好多個之前月做cdrom
未有信徒之前
見有人講基建講cat講carr先知美股咩都有
雖然都係信左納果邊

咁三叔呢

其實小閪個倉都好撚多元

石囝

佢唔係10萬usd 上300萬hkd

點解

納19000
又名
垃獌狗

我最記得我地果期講緊d運輸版塊
無人理我地兩個

真係好多 勁多靚嘢
專買慢牛都買唔曬

我記得個位巴打係滾存
唔係完全10萬本炒上3mil
不過都好勁

三叔賣左傻p
人跟佢賺 p巴跟佢蝕

好似the 晒旗咁

點搞

石仔輸緊應該有5-10%

因為獌狗係納嫁

FSLY轉NET, 真係一個critical move, 因為佢mon CEO presentation/ phone meeting預growth 急降. 佢月報未到, 跟風遲入攪到無肉食, 成班屌佢鬼.
FSLY overpriced就預左, 有肉食, 放都明. 揀用個d cash入NET , 唔係再入top3 holdings就唔多明佢點解可以咁有信心. 可能佢有單一個股limited exposure.

仲信小西？過氣啦
P巴當立 Adocu!!!!!

FT轉出都貴 TD,CS依家要等

而家都無
果期講wkhs?ups?

宜家日日撚狗 盤前都唔敢入貨

19 唔怕啦，全倉坐穩

我其實依家都幾多Health care 股
算唔算變相支持China 登
其實我都好撐侵同想反勝
我真係深信呢個世界只有狂人先治到惡人

4年幾真係好勁
但佢好撚謙

傻P比人踢出教

我已經向連仔買起左佢ac，唔會再有三叔出現
但只要你繼續玩option ，人人都可以係三叔

Sh

P巴你平時食咁多囡都唔夠要私有化埋小西

屌你 還錢啊 隻

傻P唔識理財 玩option輸到賣底褲

聽講新疫苗運輸時要需要用到冷藏技術
FDX 同UPS都有 放心

小圈子

我見人地Larry 做莊唔係咁㗎喎

喺呢到最耐好似係你

SQQQ永遠不死

索巴？

屌

轉左fdx啦 我記得有巴打貼過圖ups轉弱
最後fdx接近最高位走左

SE 160好誘人

支持侵侵反cup有咩概念股

我都記得
嗰陣我仲好支持運輸界
買股永遠我覺得
隻股越多人留意我就會越有D忌
我寧願搵吓D仲未有人留意但係又破頂嘅股好過

中長期health care都好穩陣

PFE, JNJ有排升

因為baba從來冇考慮過ARKF

張圖好撚7 仲要收daylow

疫苗正式面世前唔再hold任何居家概念股
屌你老母成粒計時炸彈
隨時一句tweet話出 -30%
D遠程醫療學習個d 唔敢再掂

盤前唔好中伏

小妹美股新手 想問有邊隻股票係必買？

三年後就唔係呢個價了

原來犯民總辭左
跟住點

支持台巴

不問價入SQQQ, UVXY

ADOCU

請唔請人

sqqq

SQQQ

adocu

FDX UPS

put左 今晚數錢

買定安眠藥

sqqq sdow
呢2隻岩岩都落左52周低位
博反彈岩曬

見唔見我好耐無上水 因為我財自了

茶巴師傅邊個

小妹買左1000股ADOCU
如何部署？

All in sqqq發左？

呢排我都開始留意返中長期幅圖ok 嘅股
擺position 試吓水溫同坐下先
除非真係跌到決堤咁
如果唔係都可能會坐吓再入
幅圖 stage 2 已經ok
慢慢起好個倉

茶巴
財自都可以上黎吹吓水

你哋leap call通常買幾遠？價外定價內

Sqqq

光妹 我買左1000股啦

有adocu無窮人

細聲啲啦

我淨係試過 short call lk 然後佢停左市 1蚊都唔使比

咁撚rich 我都係得500

佢肯早幾個月總辭 一早拎左光環
而家走兩邊不是人

堆回覆變晒忘巴上身

去ifc排隊攞籌

茶記巴咁間鋪頭仲做唔做
仲未試你嘅牛河

要黎嘅始終要黎

佢講一聲 啲兵爭住送比佢啦

又真

小妹我10.1買左 SH！

月供Sqqq

放曬d tsla
Btw巴打間茶記有咩好食推介？聽日想黎試下

唔係政府立晒做testing? 有場地咩?

架妹

新手一問adocu可唔可以玩option

可以 Call返廿張

完全唔明出疫苗點解變咗壞消息

我都係新手 搵人解答下光絲打

點㩒?

近排發挖到隻AAWW
本身諗住細注, 點知一出ER插到地核
而家擺左喺wathclist度

thinkorswim 其實有咩好用?

利申:TD等得太耐, 牛牛轉走晒用緊FT
無理由係FT又轉去TD

好似有個掣的

個日黑天鵝 一野打沉左我隻jks 張call小左5$

Delist應該同halt唔同掛

好多 study 指標 好齊

你望下KOD幅圖，好似幾靚
我啱啱screen出黎

絲打你串過馬撚

個時未架 中間有段時間係調查 然後有復過牌再含

仲買乜鳩 做我條女 我養你

Jks 2.0

大家都絲打 講嘢唔好咁粗魯

棍絲受嗎

唔答就算我自己youtube搵

要唔要入錢先用到？
等得太耐 開完擺左係度

油又彈返了

屌，咁睇黎option都要人踩人

唔入錢都用到 不過無real time data

彈呀

有冇大芋沽下佢

我諗住選下屆垃圾會

p sir幾時帶領連郡割爆牛牛班大陸仔

熱狗鄭松泰

佢而家兩面不是人
熱狗隨時又再自我分裂

想問下點解新能源股算係拜登股?

加油暴巴

睇加洲政策就知

你肯定dis係旅遊股

熱狗 fans 咁 on9
繼續貨金啦

呢隻我都好似留意過但唔知因為咩冇擺入list
呢排揸得最開心嗰隻我諗都係得隻LOB
當然冇其他巴打好似門巴揸NIO 嗰D咁大胃口

Nio屈機

Real time data 要俾錢？

搬龍門速度快過火箭
今次睇下佢點搬先

要入金 10000$港紙

今晚升返啦好嗎

DDOG 仲唔升番

real time喺支牛睇

有擺watchlist
但要小心，FA好弱
低ROE, revenue, eps連續跌
所以我冇入

一律接客對沖

洗倉咩消息都當壞消息洗完就覺得over左抽升返

功能組別

重水份 爆上去都係靠同msft合作先爆到上100$

好巴撚狗

下一隻zoom

我係支牛睇 FT買
Ft盤前太遲想開多個AC
香港幾時先有ib lite

DIS好似係新CEO, 今次個2020市, 應該係佢考牌試. 以前, 一有marvel就入小小, 直到end game出換CEO news

我未收到

點搵到啲咁龍嘅股出嚟

除咗張垃圾電椅之外
其他已經回復健康

唔準你話閪蛇愛股

其實港共係咪等唔到要再加速
雖然一直覺得加速呢個字好on9
其實對方咩損害都無
你自殘就叫加速

會唔會俾人話我係財經台藍絲

佢明明VERI 最大倉

想問下一半倉short tqqq 另一半short sqqq
咁可以賺錢？

焦土？
只係變到大家唔使咁假，承認法治已死，香港係極權統治

暴巴你睇幾快會有辱警罪呢條咁勁既罪
政府又推銀債回血仲要唔影響津貼唔計資產
56年前，一人最多一百萬
雖然之前呢度都有人政府ibond

見咁多人講我，上吓水up兩句
我上幾次貼倉都一路話Russell2000 11月中破頂
而家符合預期
跟住會有一段時間consolidate
再之後就係10年大牛市

我本身係預期侵侵贏大選
但即使侵侵贏唔到都好，我仍然係大好友
不過應該冇侵侵做多屆係咁牛

呢段時間我嘅個人操作係無減倉
加咗少少美國以外嘅地區嘅股票
而家呢刻Leverage Ratio 2.17
係由1.9跌落嚟2.17

P.S.: 仍然相信侵侵仲有機會

原來青蛙去到59

over my dead body同蟲泰既分別
一個on9
一個五毛
果陣仲有人撐條5毛

戰狼化

要做到零成本完美rebalance 先得

堆put化撚晒灰

P巴個隻無錢執既 跳樓算

你試下咪知

小西巴你好嗎

事到如今捉戰犯都冇用
啲人係香港人自己揀嘅，仆街唔好喊

震一震先

邊區？日本，台灣？
澳洲股有隻afterpay，幾有橋。小貨。

其實佢係類似黃營冇遊行個時會內鬥咁樣
佢實要做動作黎攞存在感
不過動作既野冇乜天份就會變柒
好似呢單dq 咁比人大篤返出黎，係就係制裁左，但都好樣衰姐

聽講你PUT左NIO
我果隻起碼擺到2022

蝕息

hold緊BABA, JD, DADA
今晚點撚算

屋企人都講 隨時走

但仲未有心水自住有放盤

去英國？

SH

近排個市搞到我好迷茫 唔敢入市

係

飛巴下年要走啦
你有錢就唔好拖

去到個到睇下炒股收入教幾多税，一年玩幾次etf算

攪簡單d交下税。

早d過去

到時你點就時間炒股？ 中午美股開 如果要番工就炒唔到。港股就夜晚凌晨開。你打算點？

係 怕落閳，錢都走唔到

原來琴日隻隻股都到曬supoort 位特價日走寶

買etf 睇大位做出入算

唔炒啦

淨番四年癲 定兩個月癲d

今日入都唔遲

尋日GOOG 巴分享過財自投資者

由AI 個股，最後都係玩ETF

希望連任到
收到ccp皮

真？ 忍到手？ 你過到去諗住搵咩做啊？

想問下小西巴，點解當時會覺得rut 2000會破頂？

快買推高股價，我想開put

我都希望係

未學車添，唔係就去地產鋪做

帶日睇樓

熄app 等下個月數錢

依3日好似咩都無發生過

有無諗過
係支聯辦要搏表現

茶巴
你檔野係邊 好想食牛河

琴日入左d 唔算多，等下一次跌落黎再入

飛蛇英國見

小西大方向係十年牛市，牛一次次都係small cap行先。
牛市，就係因為美國有軍事霸權，美元霸權，同黃金存備。

唔係開晒離岸戶口咩？

撚咩狗認真的
大家都係想有票投玩下姐 不如投好巴大家Happy

英國見， 英國悶

真係圍爐取爐

打下邊爐 BBQ過日子

錢在IB

咪傻，你睇下我地呢度返工時間幾活躍

茶巴幾時過英國開餐館

係後花園飲下茶食下包
煩少d個人都開心d

我因為要番工 所以呢排得個睇字 有時dayoff 先可以炒美股

開定CS Int 先？ 香港地址都用到，開定可以隨時錢走

有錢真好, 冇錢走唔到

係 其實最重要係樓同個空間大細

解決咗

不過老人家醫療

呢個部門本身專職製造笑話

諗住英國邊到？

諗住換英磅平，同孖展息低

英國咪買返政府醫保

我都好認同

同開始明白契媽做法，點解越升有時會越減貨

曼城平平地

又多香港人

最緊要多香港人

慢咗廣東話，同埋香港女仔真心靚

呢三日好痛
痛到有啲懷疑人生

我0%

好巴識避

盤前J 開盤又直劈落地核

P爸 幾時正正經經玩返正常股
仲玩個D咩野A字頭既

盤前龍 盤中熔

你唔係做淡咩

你全tech?

放心 通常我全清都係升

問題dja升到懷疑人生

好巴 會唔會走舊經濟嗰啲

新手一問 大麻股 坐唔坐得過
SNDL

個邊車牌好似比香港難考

唔會掛

全tech唔痛喎

新手就正正經經買翻大股算啦

Baba 2個gap down
D買盤開始強 好多人想撈貨

你而家冇得揀都要去個邊考 你係呢度排到出年6月先有得考
考完p牌又冇得轉牌

依家接貨好危險

Baba 衰乜？

跌到不敢相信納指會綠 綠都是假像 今晚都係早d 訓

唔係 不過垃圾靈車送我落地獄

你考N幾？

琴日信錯人講入左sqqq

衰正義哥又show佢手持幾多call

差唔多開市 而到d post又開始去得好快

NHS??? 祝你好運

有得唔買㗎咩

SH SQQQ

小西好野

望下10月堆股既低位係邊 差唔多位置入佢老尾

40分鐘up road test, 跟GPS, 冇指定路線
開車前要開車頭蓋除機問你入面啲零件野

但你考完一定識揸車, 香港果啲考完出離分分鐘握撞死人

馬雲得罪咗党

屌升乜鳩
未入貨呀

香港考車根本唔係考技術

你tax自動交左, 我係指你有咩大病真係祝你好運
以前做NHS一間大Trust

一陣中出馬雲

電動輪椅點撚樣呀，人哋升緊佢就喺度跌

依個係成績定話比你聽去邊考?未考過日文

聽完好似好危險
如果大病點醫最好

呢個位想減埋arkk arkw

開車頭蓋問野真心癲

等埋加返prnt

有時覺得自己喺香港揸左咁耐車都冇意外都算係奇蹟
而家啲人揸得愈來愈閪

香港人最叻係「點樣考試」
尤其駕駛學院泊位教你數英文同幾多圈軚

隻手跛既唔識打燈

未死得

黎緊諗住去教院學車

香港考任何野都唔係考任何野既技術啦

SH ETF,我就唔信年尾 唔Fatfat

尋晚入咗tqqq

最新入咗隻東歐股FRHC

啲zm點

點解呀，契媽要收皮？我等佢開飯嫁

其實唔係真係咁差, 只不過啲質素好參差, 都算幾睇彩數
上左位果啲醫生/ consultant好同差真係50/50, 後生果啲好多好掂, 但因為hierarchy所以唔敢駁佢呀頭嘴

NHS好多treatment因為唔名cost effective所以唔批, 但明明自己成9日講patient first

有能力當然私家

睇黎小西都成身傷

賣撚曬啦屌 得2股

N5

但都會有好多人fail駕院

減?

其實唔係, 佢問你engine油, 洗窗水果啲邊度入同幾時要refill, 條軚幾時要換
好多都好basic, 起碼唔會到時你on99生勾勾俾車房仔笑同劏
同埋最緊要呢啲會影響到安全

駕院合格率好似高私人好少

返香港

畢業前最少都想考到N2

唔好，除非真係想考鴨脷洲 沙田 元朗
考一次教仔學院等如喺街搵師傅考兩次

都係 如果香港有呢個環節就好

我報沙田果間

我支持QE，認為2018年頭年尾跌市係因為停QE呢啲唔使講啦

2019年全年Russell 2000都係牛皮市
其實已經證明係市場唔夠liquidity

到2020再開QE，FED始終都只係買債，冇直接買股票
啲錢流晒入債券，個個都覺得債券安全過股票
我認同契媽所講，要比d耐性等啲錢流返入股市

時間上NQ 6月頭破頂
ES 8月中破頂
如果真係健康龍嘅話，
Russell 2000 11月頭至中破頂都好合理
而家so far睇落完全跟劇本啱晒
真係等10年大牛市

但其實差好遠
考街同考駕院

話cut就cut, 盲點都唔使望
讓線, 停線唔停
見你打燈即俾油, 輸車位好似會死人
迴旋處外線L (呢班去到UK等俾人撞同claim 爆保險, 自己得閒睇下road basic law)

太多, 英國揸完返香港揸真係會揸人有燥狂症

駕院除左拍車係自己場,有咩分別

其他同跟一般師傅冇分別

有冇人會接NIO飛刀

35蚊接

8格耶鹿

Why not
好過極光先

極光同大哥哥
唔好再提得唔得

你的年尾得返個幾月

屌佢老母今日沙田個26

有前科佢老母臭閪, 今日搞到我唔敢揸26

當年我考個陣隔離有個小學生

搞掂自己先啦 依幾日蒸發幾百億

香港網上好少人分享野
好少似佢咁open mind, 咁廣闊
佢係分亨一套"方法"比網友
剌激網友去諗如何交流(佢就用algo去搵個edge)

考成個下午真係好攰

依啲仆街全終身啦

全力做空阿里巴巴

I know that feel bro前排考完德文B2，返到屋企訓左成日

暴巴學咗幾耐

唔會住 依家先第一棍 邊有咁快玩完

Tsla 1月call左未

睇好年尾宣布入s&p

睇黎都冇力上 妹左11700而個位咁耐

佢會坐幾多碌

會直接買正股
我同事說服左我

睇左佢條utube 片
幾得意

佢一爆應該200點升幅
依幾日儲緊3月call

等news

佢呢隻垃圾撚左我好多次

比d信心 下年會有surprise

撞死人都係坐兩年，你話呢

牛牛派209蚊

好 琴日比佢hit左sl

你好似係咪之前手抄投名狀果位絲？

tesla擺明壓價壓到入sp

個市好強 完全升唔上

你個名

留意左你今日隻推介 幾唔錯 想上車

夠做啦

佢再壓，未到sp 好多人就玩完，包括我

壓黎壓去都係4字頭

花生野分享下
唔講唔知原來最緊最強勢嘅地域ETF
居然係來自非洲嘅Nigeria

有冇人覺得港共就快會搞資金管制

今晚都係SQQQ

Nigger

Live nation?係呀 隻野無疫情就會一直升

大麻撚有咩部署

尋晚SQ 166 應該再加貨

你講緊美股定港股先？三大美期升緊喎

真, 平手走到就偷笑

Amzn已經冇乜力

Jumia傳奇

俾多次機會黎好唔好
入埋se算

都俾足成年幾去準備
仲未開離岸唔怪得人

Set左166 入唔到

琴晚入咗少少KO 同CARR

希望係明智嘅決定

同東歐果邊一樣
邊有疫苗呀
咁快就變種

硬係覺得遲多幾個月會爆到7彩

睇侵侵定登登

根據呢幾日經驗 納指必定轉燈

KO要預咗坐幾個月
急升完九成係變死狗

攬炒開始未！美金Ready！

年輕人有無反思點解入極光賭場，唔跟我做tan

屋企真係有美金、瑞朗

好彩你唔係話金條啫

轉緊啦 不過頂唔頂到盤先就難講

你隻TAN無力
入返未?

夠彊穿67再加
BTW 好想睇侵侵反CAP令佢收皮

小西派仲收唔收人
想入派

年輕人建議少睇d cctoy,吾登已勝利巡遊

反cup到機會 約等於5大訴求成功

狗渣

但係諗住入正股坐 呢隻野唔錯

等睇一陣又倒插

太多人了
轉介你去石子派

金條依家好難買架

識買一定買實銀
共產黨打到黎

石子除咗比忘巴帶咗佢返村之外
仲有咩戰績？

最大問題係屋企兩老無飛巴嘅咁識諗

當你咁諗果就係買點

登登上場香港有得慢慢折磨下而死，侵侵嘅就即死

科網泡沬爆破 又要針喇

收咗徒弟ot 蛇同好蛇

好似要由依家開始計選舉開支
就算唔選都要報返比選委會

INTC 業績發佈前夕宣揚睇圖預測理論，話好前景。
當時仲有好多巴打向佢請教睇圖技巧，然後Intel話 7nm 延期終極滅世巨棍

12月上返500

今日Nio就再次打淡友的臉

都唔知帶口罩帶到幾時
但如果再爆
袁總笑同埋沽空zoom無一個無辜果d圖要po幾多次

$MRNA CEO SAYS FIRST INTERIM ANALYSIS OF COVID-19 VACCINE TRIAL EXPECTED IN NOVEMBER - CREDIT SUISSE HEALTHCARE CONF.

咁淡
可能下星期就上
好似年頭tesla咁爆

580 沽到落380

依d垃圾消息應該炒左20次以上

中文：力假維亞

唔敢
袁總好撚癲
200幾果陣我有份笑佢會爆支那股

好想睇佢啲名作
後悔冇早啲入嚟睇佢畫五線譜

又彈少少引人引飛刀
唔會再中伏

mrna 又黎料
你又發達啦

我係放保險箱，耐唔耐叫屋企人去睇下有無發毛。

連郡有幾多間藥廠要燒

做咩個個都對zm咁有信心

有無人覺得開始累，全倉VOO算...

差唔多收皮？

完左日文會考番德文A1

6-7年

暴巴major 係咩

又日文又German 又哲學

唔炒呢啲邊有人會留意到佢地

今天他不可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了大麻。但他選擇了種大麻而不是種樹，是一項投資失誤。

想
但係個倉-20% 唔想蝕住出貨

屌上年考N1 fail左, 我N2都係低空飛過合格
N1簡直係痴線, 難到仆街

全倉voo 冇得賭會唔安落

580反手long左，上啊

BMW plan緊2022年E SUV

92%

How about SPY?

到你追番20%你就會心諗可以再升20%

心掛掛又搞到夜訓更加唔安樂

大學好耐啦

恐大人

冇位加SQ

係呀 我係佢fans
半倉saas

傳統年尾FUND佬收爐冇料到架喎，守到下年Q1 啦你預

果次做左佢對家沽左幾百股

大家晚安
又行衰運

唔係好明

我報咗鴨駕 要做Teslun了

小西出現了

baba 轉燈

鴨駕幾難考好似

肥咗駕院再跟出面師傅考 唔知有冇快期

超級無敵大圓底
PE 低

個value trap成功令大半連郡中招

8成VOO 2成拎去炒
滿足下啲賭仔心態

得工業區你玩

其實係
2take仲平過佢
好難想像駕院take兩take咩價錢

2Take 貨van 你預2皮落樓

琴日171加左少少

追唔追TSM好

Sq咁勁

全倉voo call立即變少年股神

似油塘都67啦
咁駕院有咩特別 除左可以claim政府funding

2皮落樓嘅話
出面搵師傅操到條路爛都似

8月入冇走過
均價176

Logic好通常德文會勁易學 太systematic

174加咗

走呀 股災啦

岩岩學日文個陣，時間過得真係快

似油塘都67
點解？
屌好驚呀依家

啱啱pass左
沙駕棍VAN 2 take 真係2皮

其實係叫尼日利亞

早知少市171 加番D，174 好易又返呢個位

德文動詞變形活用難過日文好多

平時全倉VOO。大跌唔理,大升就買OTM PUT駁駁

小西巴幾時會再貼倉
FVRR CHGG DDOG 都大棍

150 個陣做乜唔溝

依家app都唔想開
搵工返對沖算

170加左10股

PINS 完全唔郁

半夜開一開app睇又訓唔著

嗰陣啲錢買哂舊經濟
冇錢溝

油塘勁多泥頭車
仲要同街泊

我都決定9成VOO。1成股/option可以進取D

果陣我兩take
搵街師傅補左12堂（考港島淆底）
跟住就13k完事

其實同英文差唔多

究竟幾時先會變返9月前嘅升市

個倉得返一隻Dis舊經
其餘tech
有咩舊經追得過

期貨升哂，今日終於可以轉綠燈

未到1030就熔

琴晚唔加

揸左兩日完全無料到
轉倉去fsly好撚過

由今日開始

學左18節澤安棍van 1 take pass
個師傅我學果陣死火又黑面
揸緊果陣又鵝我
又話佢公司條女都揸得好過我
係咁話：你抽到澤安叫好啦
起碼甲部一定pass
乙部等下次啦
煩撚到豬閪咁
結果考果陣個考官上車
我竟然有一種
「終於可以靜靜地揸車」既感覺
最後平安1 take pass
後尾打聽番同場4個考生甲乙部都肥尻曬

準備插水了

不要再說了

DIS 今個禮拜ER 喎

今晚加囉, 都熔緊

原來撞死人只係判一年

Aapl今晚唔跌 聽日爆升

其實睇盤前都晒鳩氣啦

成交幾千股 舞到個價+/- 幾%都得

一切都是幻象

睇多啲劇/動畫果啲會有幫助
佢淨係考讀/聽 香港人強項嚟

加少少算

見到好似逃生門咁

準時熔

一開市就完了吧

想放埋佢
不過會變到全tebh
唔夠多元化

依家都平啦
對比番納指,開市起馬183

十年亡國

Smart money 黎架

我均價176
要向上溝了

開市跌返今日個支棍死得人多

不過都幾撚靜局今晚

建第一大注先

屌女巴堆TESLA CALL到最後有無追

我果時又係差唔多
話我渣得唔差 但係表現唔穩定
我有次分左上午同下午學 ... 完全渣到係2回事 我自已都FEEL到(又要俾佢罵)

師傳可能知我咁 佢再幫我排多次期 結果第2次排期 係考朝早9點半
(第一次係下午2點定3點時間)

最後順利一TAKE 考CWB 棍VAN

盤前回 開盤升

尋日入咗好多西女人，希望今晚可以變八婆 > cathie wood

咪係，啲科技股咪又係會跌

個市強到 一棍勁過一棍

移民日本一定唔撚會住關西
太似香港又無禮物關西人1
最好就tohoku
一係北陸
東京就練馬或者狄窪果邊

應該會係第3選擇去日本經營簽

今日最小升300
最多500

之前都考左德文A1
而家已經唔記得晒

真係唔好怕師傅屌
最好佢屌到你覺得煩
唔撚想同佢同一架車
最後考官上車會如釋重負無咁緊張

邊位巴打

鴨脷洲啲死車就真係死嘅
油塘就一堆扮死嘅
成件事已經唔同

同埋鴨脷洲條路完全冇人

巴打會唔會考慮日本做金融專才
如果遲d日本真係有呢個visa

無啵
琴晚put左 Tsla 同zm
睇怕都要化灰

今晚納dee企穩apple就糕糕糕

日本如果有戶籍買樓有得做0首期

我得聽解係勉強合格, 讀解on9, 成6-7篇長文, 鬼夠時間睇, 詞彙都成堆字未見過

臭雞隻G年中究竟害死幾多人

抄佢功課多多郁唔夠輸

入左少少GM
大家覺得會唔會爆升？
佢架GMC EV 好撚型

我啱啱睇先知
原來咁輕⋯

係...
考果時我都覺得 反而無咁緊張
發揮正常已經夠食

仲有40分鐘跌 應該可以到-2%

cwb邊條路
係咪樂活

啲大芋收割完未，又玩開盤插水

我第一次就係油塘肥
之後第二次喺白田嗰邊
易勁多

今日無咩人

終於上完堂

見到佢上過64 唔甘心同價放左佢
但又開始想留D cash

咁應該易考好多

桂絲 上咩堂呀?

Nqmain成個高台set出黎
On9都知一陣高台跳水

波巴有咩心水

真

準備好開市光速斬put開call

一開市-2%

依個星期都係咁

監都唔使坐

係呀 棍VAN 得一條路

aapl點睇

悶市

冇眼睇

麥絲

去報新觀駕嗰班都唔知咩心態
閪線，閪場，閪價錢

妹到咁有咩好講

個市弱到完全冇方向
有咩好講

我舊觀駕2take pass

以前有諗過報 電單車 但真係太危險 未想做考順仔住

上山果條？
唔係有3條咩

bloomberg 個兩個男主持做咩好似嗌交咁, 互jer左成個鐘

快快手劈多棍啦唉

妹到咁

早D訓算了。琴晚無豬錢仲綠緊，但今日成個人無哂心機。

我應該理解錯左
係呀上山果條
講CWB 我係 分VAN 同私家車 無咁細分路線

多好多，仲有the 都分 der die das

ich du sie er sie es sie.......

果條平時禁區勁膠
係考果日個呀叔帶我行一轉
先知條路
跟住就考 諗起都覺癲

已經晚晚睇日劇

禁區我C父都照帶我去 所以考試前 去過N次了
將果[學] 字反轉 就搞掂

I you we they he she it咩lang都有
der die das都有啲rule logical好多架啦 幾有規律

桂巴做IT 嘅?

堆蟹貨一野走晒

我當初都係自學半年完A1 但無考過試

忠義街都又一段仆街路係全日學禁
著名嘅迦密村街死車陣

佢好似係announce完先dump

日本金融好落後，係外匯強，股票同期貨都係麻麻。

聽講日本仔外匯戰力好強，班師奶食完飯就落場

仲有冇ACB股東係到

sell the fat

今日最記得嘅係東證冧server

有3張PUT 算唔算

今晚Nq暗號: 千升

咪燈住

開市直插地底1000 thanks

我都係put既股東

盤前跌緊20%

合格條線要100，好難，而且計分係計偏差值，一定要係個届總人數前1/3先可以合格。

今届應該好多人報，競爭好大應該

希望失落完，今年之後
唔好俾奧運搞死多一次
本身實力儲到唔差

eelon 巴

無力升，9成9紅收
預計今日納dee跌3%左右

邊有諗會跌咁多 少少地賭一下 聽日早餐食麵包可以買多支野飲

pump and dump!!!

日劇睇到悶上YouTube 聽歌都ok啊,開字幕有d生字都會學到，雖然無日劇咁多

有冇人會癲到走去考漢檢

真係好垃圾，日本銀行一定要印章唔受簽名

音樂椅開遠期put is the best

隊咗大麻
先會買呢隻嘢

今年都冇報放棄左, 真係要精讀惡補先有機會pass到

依d只係前菜，形容詞變化先嚇死人

有冇人諗住買少少納斯特黑三倍做雞？

crsr叫雷蛇情何以堪

A2 未學到

真.sell the fact

將軍 我有聽話SH 架

唔敢想像侵一有重大消息納指再食多棍會有幾多人針

又準備跌啦

納指日常喇 睇開D